
                      "alvin y las ardillas: fiesta sobre ruedas te hara tomar paracetamol porque acabarás con un dolo de cabez insoportable. Le vamos a dar 2 estrellas, pasable".
        
            